兩點淺見 復歸成立獨立調查委員會訴求 還我哋一個公道

兩點淺見，供各位參考一二，實在唔得當笑料一則都好。
一，請各位勿忘初衷，促請政府成立獨立調查委員會。7.21之前，呼聲一直高漲，要求徹查反修例風波來龍去脈，警方濫暴。7.21之後，見此訴求反而少人留意。如今元朗警黑勾結，市民求救無門，上環暴起開槍，毫無示警，警隊幾近與民為敵。務必成立獨立調查委員會，徹查當中不為人知嘅一切情事。
二，停止衝擊中聯辦。今次運動所以成功，依小弟愚見，在於政府修例之後，可以輕易將中共嘅眼中釘自香港引渡返大陸，打碎香港一國兩制塊金漆招牌。2015撐佔中民意從來不過五成，因為始終有約半數人認同「袋住先」。但係今次反修例民意高踞七成以上，「守護一國兩制」先係號召市民最大法寶。衝擊中聯辦，可以話毫無實利，仲會招人話柄，話我哋破壞一國兩制，到時民心一變，我哋會輸。
中央見反政府勢力浩浩蕩盪，一發不可收拾，可以棄車保帥，要官員問責下台擋箭，甚至取鄭月娥頭上烏紗，換人嚟過。衝擊中聯辦，肯定唔會換人。中央只有一個，根本唔會有畀香港人逼換嘅餘地。咁我哋衝擊中聯辦，究竟為咩呢？
當然明白有巴絲支持港獨，但要爭取民心為後盾，衝擊中聯辦實屬不智。
首次出帖，還請大家指點一二。

推

對於中聯辦嘅角色

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

簡單嚟講，石鏡泉喺 720 講藤條教仔就係證據
背後係有中共維穩費，用一個劇本
就係出黑社會打示威者
點知今次玩大咗

美國侵侵、日本人、台灣、同全球媒體都知道中共係幕後黑手出埋聲

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出中共喺幕後呢點
唔好畀佢哋講大話割𥱊糢糊焦點

要反對中共用黑手打平民
叫中聯辦收手